蛆狗果三條老野好唔好意思呀 搞到我地保方完唔到歐冠夢

唔講真係以為保方一個救撚晒d波所以淘汰賽先失得3球

推